（請教）點解仲會批不反對通知書？

其實批咗都形同虛設啦 / 唔批咪少啲人出嚟「搞事」
唔明佢仲批嘅意義喺邊
就算有不反對通知書 啲狗都照打